原來志田未來而家變成咁樣

當年細細個睇佢做女王的教室，估唔到已經變到咁大個

其實都冇咩點變

肥左D

真係眨吓眼就結婚，重記得當年睇14歲的媽媽

肥左姐, 都仲係靚底

已經成為人妻

細個好似靚啲

大個女喇

身高都係冇變過

肥左咁多

個妝問題啫...

肥左啲姐 身高同樣都冇變

第2張幾正

肥左姐

Sosad真係會長歪